\section{Jurnal CNN MRI}
\subsection{2015}
\begin{enumerate}
  \item Judul : Jaringan Neural Konvolusional yang Dalam untuk Segmentasi Glioma dalam MRI Multi-urutanequence MRI
  \item Author : \textit{Pereira, S{\'e}rgio and Pinto, Adriano and Alves, Victor and Silva, Carlos A}
  \item Journal : \textit{booktitle = BrainLes 2015, pages = 131--143, year = 2015, organization = Springer}
  \item Masalah : untuk mensegmentasikan tumor otak menggunakan Deep Neural Network. Neural Networks diketahui menderita overfitting.
  \item Kontribusi : Menyajikan CNN ke segmen tumor otak di MRI. Tidak termasuk ketika pengguna perlu mengidentifikasi tingkat tumor, semua langkah dalam pipa pemrosesan otomatis. Meski sederhana, arsitektur ini menunjukkan menjanjikan
CNN dalam untuk Segmentasi Glioma dalam Multi-sequence MRI 141
hasil, dengan ruang untuk pengembangan lebih lanjut, terutama di wilayah Core dan
segmentasi LGG; dalam set data Tantangan metode yang diusulkan diberi peringkat
di posisi kedua. Sebagai pekerjaan di masa depan, kami ingin membuat metode mandiri yang sepenuhnya bermutu, mungkin melalui pelatihan LGG / HGG bersama atau otomatis
prosedur identifikasi kelas sebelum segmentasi.

  \item Metode / Solusi : Menggunakan Dropout, Leaky Rectifier Linear Units dan small convolutional kernels.
  \item Hasil : Segmentasi tampak koheren dengan jaringan tumor yang diharapkan, misalnya
porsi tumor yang ditingkatkan tampak digambarkan mengikuti bagian-bagian yang meningkatkan di
T1c. Juga, tumor lengkap tampaknya digambarkan dengan baik, ketika membandingkan
dengan urutan FLAIR dan T2, di mana edema adalah hyperintense.
  \item Batasan : di setiap kelas dari kumpulan data Pelatihan digunakan untuk melatih CNN, dengan
terkecuali enam pasien validasi di setiap kelas. Untuk melatih CNN kita
mengekstrak sekitar 4.000.000 tambalan pelatihan HGG dan 1.800.000 LGG, dan
kami menggunakan batch kecil 128 sampel pelatihan. Namun, jumlah pelatihannya
tambalan 4 kali lebih besar karena augmentasi data.
  \item Link : https://link.springer.com/chapter/10.1007/978-3-319-30858-6_12
\end{enumerate} 